如果武肺香港大爆發會點

全民繼續番工，除左黑警因為安全理由冇哂影

越唔安全越冇影

出街睇下咪知囉

巴士減班次, 30分鐘一班
港鐵減班次, 10分鐘一班
打工仔>呼籲雇主彈性上班,
完

香港一定冇可能好似武漢咁爆發